蒸蘿蔔糕同侮辱佢無分別

蘿蔔糕只可以煎！

薯條只可以炸！

焗其實都好食

唔蒸熟佢點煎？

年Go 一定要點蛋煎

蒸比卡超同侮辱佢無分別

今年無食過剪😂😂

雖然我覺得樓主唔知呢樣野 但我幫佢兜兜，佢應該係講粥鋪個d一磚磚好淋既

熟左再煎嘛
煎完香好多

樓主應該未食個粥店嘅蘿蔔糕，所以至咁講

你地提返我先記起...

樓主好可憐，屋企人有無試過親手整蘿白糕你食，勁多蘿白臘味果隻，雖然我都好鐘意煎，但味道唔係偏向單一就係好!